TWICE〈I Can't Stop Me〉MV 破億 在音樂節目也成為三冠王啦！

在回歸將滿兩週之際，TWICE 除了連續三天征服音樂節目，最新主打歌的 MV 也破億了！

在今天（7 日）凌晨四點左右時，TWICE 的最新主打歌 “I Can’t Stop Me” 官方 MV 觀看次數跨越了一億大關，距離公開日才剛過 11 天左右。

“I Can’t Stop Me” 是 TWICE 第三張正規專輯〈Eyes wide open〉的主打歌，融合美國 80 年代的合成器音效和復古的 Synthwave 元素，再度挑戰了新風格。如此一來，TWICE 從出道曲 “Like OHH-AHH” 至今發行過的 14 支韓語主打歌 MV 都已全數破億。

在這同時，TWICE 這週也接連征服 MBC Music《Show Champion》、Mnet《M! Countdown》和 KBS 2TV《Music Bank》，一轉眼就成為三冠王了！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

TWICE win again

出道6年 唱live仲係見光死
跳舞仲係一舊舊 成碌木

我TWICE又然望老婆早日康復歸隊

No jeongyeon no party

彩瑛出pool了 男友不是樓主

我咪紋身師

咁難聽都過億

好聽過more & more

兩首都過垃圾溫屎

TWICE is good

Only子瑜is good

Chaeyoung is good too

世一TWICE！

天團TWICE!

連登定律
越反越紅

今日encore 有未

輸咗俾bts

flop到破億views又三連冠
mola mola

琴日都仲未有片
bts cb 咩

仲係dynamite

喊出黎

11日先破億算好成績？

唔計bts bp 算好